有冇手足有興趣整隻旅行的淫娃

放條女喺間屋到，佢得閒就會去旅行，然後寄同第二條仔嘅postcard俾你

cls

天天天

呢個概念唔錯
有condom 機票 就出門
仲可以加下震蛋 情趣under

樓主口出狂言

會有興趣課金

自己旅行仲好啦

會有狗公送禮 心情好入屋扑嘢

出囉, IT 狗就係見紅就抄

講得好撚中

Caca yu 做主角？

支持

佢喺屋企你都冇得扑，何來 ？

惡搞同抄都唔識分?
咁二創唔洗玩啦
改圖改詞唔洗玩啦

有無巴打幫手整

旅行廢青 有無得諗

係出面俾第條仔中出完 寄淫照番黎俾你

有性趣

留名等玩

梗係睇佢ig update旅行相、party相

有時返到屋企見倒有其他男人係度

自己就日日返工掃文件賺錢買衫褲鞋襪比佢扮靚

有無人整倒，應該揾好多錢

用返咳臣畫風畫隻game

自己女朋友就係主角？

In caca we trust

想分埋死鬼老豆層樓

旅行青娃

真係估唔到香港女仔係咁浮

姐係神抄之塔都係惡搞？都係改下d圖姐嘛 大致玩法冇分別架

vienbb做主角？

抄你老母咩

好抵死

但我唔玩了

諷刺時弊

好賤呀

依家有冇事前登陸

推到有人整

叻喇 過主啦

On99
樓主好波整出黎

唔收錢咪諷刺時弊
收錢咪抄襲牟利

去完旅行 會同你講聲震天

Caca Yu

AppStore 上唔到架喎

你班咸濕仔

養隻淫娃帽自己

有時會見到起屋外/內扑野

係囉
神魔之塔都係惡搞之嘛

on9,佢話自己原創架

冇抄點認喎

Lm

留名等笑

隻窩牛改做losingb
得閒無事嚟搵caca扑野
要餵佢食壯陽藥

青蛙仔去錯地方，去左基bar 影左張相係健吾條陰陽屎忽鬼起度玩緊屎眼

改做飛雞都得

算啦, 腥港班 IT 狗 係蝗種架嘛

改少少就話係原創
一係就話自己惡搞 打正旗號抄鳩人地 以為拎到免死金牌

神魔之塔當年畀乜登屌到咩咁
我又見唔到 旅行淫娃 有幾唔同囉 因為以神魔之塔個logic , 玩法一樣就等於抄

你估下如果旅行淫娃既抄作團隊 如果靠旅行淫娃賺到廣告費 / 被賞識
佢地會唔會一蚊唔賺 ?

永遠得個講字

好撚笑
咁有骨氣做咩學人上lihkg 呀
又咪抄高登

冇玩，有興趣幫手畫

擺明寸鳩你班偽君子啦 雙重標準撚

9唔搭8
而家係你咩都覺得抄
咁lihkg 又係咪抄高登呀?
你咁清高又做咩黎lihkg呀?

見你柒下柒下咁 仲覺得自己串左人
真係好難理解on9仔個腦點諗野

柒左咪算囉 何必咁踴躍爭住被人笑呢

有無爸打現實已經玩緊

旅行飛雞

1好味檸檬茶 • 2017-5-22
你地今年拎唔到西甲冠軍，俾你地戀棧最近八年歷史都算。
何必詛咒皇空難死。
講番今晚場波，俾啲掌聲先啦！
中學陸運會指定動作
天天天，你地聲震天。
地地地，雖然你地打毗係贏左我地。
你地聲震天，你地打毗又贏左我地。
不過我地攞冠軍，我皇冠軍已袋
贏我地，又如何